\begin{frame}[<+->]
\frametitle{Der Hund}
  \begin{itemize}
    \item<1-> Das Schaf hat Angst $A \ne 0$, falls der Abstand $d$ vom Schaf zum Hund kleiner ist als
              $20 m$.
    \item<1-> $A$ ist abh\"angig von der Geschwindigkeit des Hundes $v_H$ und dem Abstand $d$.
    \item<1-> Die Geschwindigkeit des Schafes $v_S$ ist abh\"angig von der Angst $A$.
    \item<1-> Im Modell werden folgende Formeln benutzt:
              \begin{align*}
                  A   &= \frac{ v_H^2 }{ d + 10 } \\
                  v_S &= \min\left\{ v_{S,\max}, A \right\}
              \end{align*}
    \item<1-> Ein \"angstliches Schaf bewegt sich mit Orientierung des Hundes von ihm weg.
    \item<1-> Diese neue Bewegung wird zur "`normalen"' Bewegung aufaddiert.
  \end{itemize}
\end{frame}